MAMAMOO SOLAR預告相光頭冇人講?

嘩

拉啦

認真
好正....

有冇容迷一齊排ifc

女FANS唔係應該出晒水?

吓我覺得佢真係好勇敢
撐恆

Over咗 頂唔住

My wife

係 我地成班絲打真係出能晒水...

系

下==真?

諗起波多野套片

油藍塊面唔使削髮就可直接扮車厘龜…💔💋

幾有性格

話就話點都撐佢 個心都離一離呀

有留意一個有天生脫髮病嘅女model
覺得呢種都好靚
你係靚 光頭都靚
我覺得容carry到

真光頭?

又幾好笑喎

Sis真系好勇敢...

佢今次D造型真係好破格 希望大眾會接受到啦

希望有光頭海報